[有圖]何解鷹記補習社名師淪落到城大私補？

利申：我朋友影到，非本人所攝

食囡都要同你交代咩

唔似

屌你唔撚似喎

Freeride場地，收錢經營
同最近單車事件有相似嘅地方

似樣咩？

做咩咁折墮？